林鄭，今日係你翻身嘅最後機會，請好好把握

請立即設立獨立調查委員會！
咁好機會俾曬你，你都唔珍惜，後果自負！

咁都負皮